小學雞做得最錯既兩件事 導致佢今日咁既局面

第一 稱帝
獨裁者稱號加身，令佢係西方世界既輿論變得極為弱勢，邊個撐佢等於法西斯主義者。佢個輿論環境越黎越接近希魔。令到好多奶共既政治家 企業 組織承受越黎越多既輿論壓力，加上奶共收益不斷下降，佢地開始被迫或自願改變立場。

第二 搞鳩香港 執迷不悟
香港其實係國際默認既灰色地帶，好多野要平衡各方利益，大家有錢齊齊搵。而小學雞不顧一切，兩度強行立法，破壞晒成百年建立起既規則，好多國家領導人同勢力因而清醒睇到，原來而家隻野可以癲成咁，咁不守信用同蠻不講理，完全唔顧大家既面子同利益。因此調整對共策略，變得更加謹慎同價值觀主導，唔會淨睇利益。本來送中錯左一次，西方社會比晒機會佢。佢又再錯多次，結果翻唔到轉頭。

呢兩件事後果好嚴重，尤其係第二件。長遠後果嚴重過64，64始終係對內，西方世界短期做下樣。但係香港事件中，小學雞兩度執迷不悟，破壞晒西方社會既遊戲規則。你係自己國家內點玩係你既事，但你唔守信用唔尊重西方社會，破壞晒大家既遊樂場，呢種自私霸道既行徑，隱隱約約令西方世界產生左一種被殖民 被文化入侵既感覺，一種對共敵對意識同威脅開始寵罩越黎越多歐美人。

第三 得罪香港人係唔會有好下場

香港人89年開始年年都有班人 6 4就去維園坐
坐到2020年都仲有
當上年開始計 2019,起 香港起碼堅持到2050

佢依家都冇得返轉頭
一係佢死一係全世界一齊死

做啱下化？唔係咁點會全球覺醒？

第四，死攬柒婆

佢而家玩死一條路
用民族主義，國家安全去頂國內問題

你講嘅只係表面國家勢力分析
但deep state係企緊喺中共嗰邊

即係google, apple, disney，bloomberg一眾富可敵國嘅MNC同埋WTO呢啲國際機構仲係企喺中共邊
維尼係有呢啲皇牌喺手

但當然
呢幾年Trump係令到呢啲deep state失勢好多
但維尼絕對唔係白痴自大無能，佢知自己有咩牌
同時都迫緊deep state加速依靠自己

Google幾時靠中共 佢比中共封得最勁

迪士尼呢排都比人屌得好金

Apple其實互惠互利 同埋apple搞緊分散供應鏈
減低對中國既依賴 減少政治動蕩既影響
表面上係親共 但都係睇利益

Bloomberg撐拜登姐 同埋佢受制於輿論
邊敢幫維尼講好說話？ 最多屌trump

話明係deep state
你淨係睇錢當錢睇唔到啲咩同埋唔明我講咩
除咗金錢交易
仲有好多嘢都可以交易
例如人口販賣

第五，死攬三萬黑警做心肝寶貝

咁好難討論 你太陰毛論同想像力太豐富
同埋我覺得頭三間野
唔會癲到做人口販賣呢d勾當
亦都無必要

最大問題係武肺，令其他國家企邊。 如果冇呢單野， 香港變成點，外國可能都只係把口屌下就算。

Bloomberg老細Michael Bloomberg 曾稱習近平不是獨裁者

99年成大錯

武肺加速主義

過去式 而家China joe都被迫反共
其實你地講既野同我講既野無沖突

都無咩嚴重後果姐

當年啲人ff習仲勛係開明派 個仔唔差得去邊
大佬呀 列根個仔夠係堅實democrats啦
左膠到不得了

就算侵連任失敗 只會改化同團結共和黨對華鷹派
我估習帝有本事令到美國民主黨都可以變對華鷹派

咪係
睇下有無油水既啫

連登仔最欣賞既鬼材企業家Elon Musk
而家仲有tesla廠係支那
咪一樣奶到雪雪聲

華爾街同WHO一樣俾大陸收買
所以好多美國公司要向美國政府施壓
成班為自已利益出賣國家

你繼續以眼不見為乾淨嘅心態去睇
唔理我講嘅嘢
咪自然有你嘅見解

但我提下你
你心目中認為中國賣出嘅人口有幾多
就自然想像到買入嘅市場有幾大 -> 成個國際市場可以發展到有幾成熟

對其他國家黎講，砍掉支那重練都係好事，支那開始富起黎勞動力又減少，資源又消耗多啲，將佢地水平打到得番97前水平，金錢資源流向又流番多啲去佢地到，地球又多番幾百年壽命幾好

信China Joe被迫反共不如信香港民主黨真心反共

收買華爾街主要係太子黨同紅二代 不關習帝事
習帝要用董生做白手套 🧤應該不熟識美國政商界

被迫反共同真係反共就兩回事
佢被迫反共係事實
你起我底就知從來無信過佢
純粹想表達 刁帝係西方輿論環境係處於極弱勢既位置
呢d都係佢自己on9造成

隻小學雞可能諗住有個聽聽話話既支國新加坡特別行政區會取代香港所以唔怕掛

玩病毒，仲要令到全球大爆發，令成件事加速進行

新加坡🇸🇬係被美國🇺🇸保護

一句講晒China Joe = Obama
所謂被迫反共最多只係頭一年小罵大幫忙嘅level
之後嗰幾年調整下輿論就會M字腳任屌

輿論係可以控制，唔係咩大不了嘅事情

維尼一要統治世界，二要永續做中國皇帝

永續帝位 中國冇可能唔玩完。

回到大清

學燒生講
中共之前係後院打維吾爾，大家都隻眼開隻眼閉，
而加佢當眾係前院打香港，香港仲要同大家好fd，
咁真係唔做野唔得，仲要撩埋之前ｄ野一齊計

第六，鍾意食包子

陰謀論上曬腦

佢真係好小學雞，仲要係1950年代嗰種

咁幾時先滅國啊
我唔想移民呀 亦都唔想活在變成中國的香港呀

香港人真係好西 各方面都

原本中共玩寡頭共和 現在打破紅二代和太子黨的利益

佢根本唔在意錢
佢想要留名千古一帝

第二件,俗稱搞串個party

好地地本來都唔想搞你郁你,大家好來好去,做人留一線他朝好相見

習帝唔係,佢係要搞香港,係要完美「統一」全中國咁樣寫好自己份cv,再玩戰狼外交咁樣make chi na great again

武漢肺炎確實都幫唔少
明明其他國家無咩野，但中共就有意無意叫曬大家join party！

戇鳩

你隻經典五毛賤種狗仲想洗底

香港呢一代人真係返唔到轉頭
永遠與共狗為敵

近呢幾年嘅重點係美國軍隊同Deep state差唔多脫晒關係 Trump向啲軍火商講價軍隊都冇人嘈

Deep state控制唔到軍隊只可以玩暗殺
做到嘅嘢少好多 所謂新世界秩序已經收皮

已封鎖會員 舊街角

唔係行禮如儀幾十年咩

港剋支係命

我唔信 deep state
但有聽聞過人口犯賣
可否講詳細啲

上次英國急凍貨車死凍越南人算唔算？

唔係話你一定唔啱 但你講嘅「deep」到你都證實唔到 同鳩Up吹廢水冇分別

拜登上任後將會狠狠地打擊中國

真，習近平係手足黎

手足

最錯就係冇讀大學

第三得罪連燈仔 連燈仔一個可滅美軍一個師

佢哋脫離左嘅關係係咪已經返唔到轉頭 唔會話因為特朗普落台又故態復萌？

妄想症
同陳雲一鳩樣

鬥爭底褲屍為，有得鬥
就認為贏咗

人哋屌柒佢 有回應
佢就覺得人哋要回覆佢
佢贏

唔理佢
覺得人哋搭唔到冇理據
佢又贏

人哋質問佢
佢就會用 14億人 唔會 答應
有機會拒絕人哋
佢又贏

全世界譴責佢
就代表全世界唔抵得佢大國富強
又贏

佢衡量win-win同贏利
同世界唔接軌呀

唔好燈

雖然無用
但至少每年準時有班人願意出黎坐
心態上同共產黨對著幹已經夠

當年法輪功都係因為一晚號召坐爆天安門
共狗驚左咁強號召力先逼害佢

等天收

好似古代人將任何解釋唔到嘅事，歸納為神嘅旨意，佢將deep state用黎解釋一大堆野

就算你講陰謀論都要比D推論出黎阿，是但UP幾句我都識啦
加上你講個幾樣都好大路，多人知，問題係Google，apple，disney，bloomberg呢D企業始終都係睇美國政府頭黎食飯，比你deep state真係企支共個邊，白宮同國會樣樣都封鎖既話，你想搞都搞唔出咩樣

New watch face

屌 錯po

你連續30年 每年定期擲火魔 可以擲到幾多年

其實佢唔掃黃keep有上邊有野玩都會好好多

同熱狗啲口吻似到十足
熱狗話議會抗爭係行禮如儀
所以鄭蟲泰不屑做
結果4年嚟就係俾港共同中共話香港議會有反對票，好民主

最錯就係搞東莞

真心，呢點真係諗極都諗唔明
7婆都已經冇利用價值，做咩仲要死攬

1 武漢肺炎
2 武漢肺炎

Obama當年執政08-16年點同今日比?
依家唔係淨係支美對抗,連日歐印五眼都跳起哂
唔通為奶支放棄返呢d傳統盟友轉頭?

我覺得deep state 係講好似國家政府同大企業嘅行政/政策同人事慣性
頭牌好似總統或者CEO係冇得一個人話曬事
組織大就有自己嘅慣性

掃黃玩壞個城市就知佢唔係睇經濟效益

袁術之流 垃圾

果時掃果陣都知佢ON9架啦
根本個紅燈區 經濟好就一齊搵食搵錢開開心心 又有外匯又有內需,
經濟唔好就儲住班人等佢地唔好亂咁走 都重有外匯頂下
D鬼佬 賺完錢叫雞又倒返落去支那度, 一石二鳥

你都知架啦, 經濟一唔好 支那不嬲就係男盜女娼
佢又要係果段時間之後搞最低工資, D廠雪上加霜
世界工廠 世界後花園, 都無撚左
廠好似得返一半? 挨到咁耐 真係幾奇蹟

習甲由唔會放權㗎喇，睇佢個on9敗壞支那基業，搞鳩香港，如果無香港支那邊會有今日，無西方文明世界，支那人仲係到耕緊田咋

有冇諗過咁係特登，佢係藉着犯錯去攬炒自己政敵

大家唔推到個局面玩到熱兵器層面

5獨就越受苦

你試吓調整一下自己嘅思路：一間公司原本有10個8個股東話事，資產當佢有一萬億，而家我一個人話晒事，資產得返3000億，你會揀邊樣？

依家竟然要搞到吹奏支那會

係 你搞到人哋死咁多人 經濟死晒
唔反支勢係假

最好啦 越團結岀到國就越生翻咁

呢幾間奶共就好明顯㗎啦 而且好唔情願少咗中國舊肥豬肉

圍爐打飛機大會

agree

講民族主義都唔掂啦
五大族漢滿蒙回藏
蒙，回，藏都造反
加台，港，印
今次真係內憂外患

再多啲暴風雨再猛烈些就爽

覺得中共係發覺到女人夾係中層，有助極權政權維穩

女人兇殘，又去到盡既特性，對習帝如虎添翼
但真係去得太盡，所以先俾國際圍

支那登上到場既話，小學雞所做既事就唔同講法

覺得自己贏緊？

投訴之都你估流㗎
complain complain 再 complain

Google 同中共勁多合作
封只係面嗰浸

香港人 就最撚小氣
但我愛你地

有人口販賣，但google apple會搞呢d？
你咁講就好似指控長和有撈毒品，新鴻基有交易性奴

Ching
我冇惡意
但想問下你係咪睇好多神秘學啲野

最錯真係得罪香港

天下大亂 形勢大好

今日嘅局面咪黑警大哂加人工
班官繼續幾十萬一個月
你班冷氣撚繼續好嬲好嬲囉
跟住成班bno撚走撚哂
勇武暴動罪變condom囉
乜撚野煲底見！？大難臨頭各自飛
慢慢出post打飛機啦

你荒死柒婆唔係聽佢支笛做嘢咩 唔攬柒婆同認自己行錯方向有咩分別
唔知你同正皮你嗰啲人係太天真定點 竟然覺得柒婆去到咁盡係自己話事 你睇佢連全家都擺曬上台就知佢只不過係習種隻狗

唔換肩

成地精 你睇吓而家輸到100-0喇柒頭

睇法同你差唔多，打殘中共開放中國市場對全世界最有利

唔知有生之前會唔會見到21世紀黑船來航

但暫時唔覺有咩影響到佢
除左美國 其他國家敢搞鳩佢？？

" 唉你都唔明我講乜"

" 唉你都唔識，所以唔知我講乜"

" 唉你地都睇唔到我睇到既野，所以先有呢個結論 "

真 呢世都憎撚死班支那賤種畜

美聯處好明顯同deep state有關係
不過deep state未必同支共有關

東莞係維尼既政敵賺錢，關佢撚事
打擊政敵既資金來源係必然既事

其實由97已經得罪緊
諗住你班友都唔會好大反應
溫水煮蛙煮咁耐大火D都應該都冇咩所謂
大家都估唔到香港人都願意反抗

9up當秘笈

一爆出黎，成個品牌價值會跌到仆街
會唔會為左少少錢去做呢d咁大賭博既野
陰謀論到當自己真理，真係痴撚柒線

我會堅持一生

推

諗起琴晚同老豆爭論
佢話小學雞稱帝係為咗唔再令國家分裂

小雞以為全世界都好似喺鬼国咁為所欲為

記得好耐之前唔知喺邊到聽人分析過
中共（非雜）最怕就係你香港人唔再搞六四晚會唔再悼念六四
因為悼念得六四代表香港人仲認為當年班學生係同胞仲認為自己係中國人（佢地自己認為） 咁就代表將來統一返唔難

咁勁 快啲推翻佢

上面個D都係遠因, 外界最多都係屌兩句了事!! 佢最戇鳩最加速既一定係武肺播毒!! 本身係中國爆發左封關扮慘扮廢向外國求救都可以過到關, 可惜小學雞心理唔平衡, 諗住用武肺威脅全世界去稱霸搵著數!! 最後累全世界都有死人, 全世界D國家因為中共公關處理唔好又講大話又播毒死左咁多人, 有逼切傷害去加速其他國家聯合一齊決心去收你中共皮!!

第N件事

無神論，得罪晒神明

係咁天災

香港人有乜好下場？

你有冇了解過小學生既上位過程係點

最on9真係武肺，你無武肺既一到旺季個個飛行曬去日本鬼理你

如果當初冇掃東莞, 而家分分中一個東莞救晒全國經濟, 全國女性湧晒去東莞做雞

30年?

Ff

經濟永遠服從政治(軍事)

樓上班人首先研究下咩係deep state
唔係光明會個啲鳩up嘢呀
純粹講緊國際大企業個啲

當然佢話deep state係小學雞手牌就真係吹大左
人地講到尾只係想要支那奴隸

本身已經好痴線
最大鑊係武肺之後班戰狼越嚟越癲
不斷製造敵人
將奶共派變拒共派

第四 搵老闆殺手林鄭做特首

BNO 移咗民，就唔使對住共產黨。

香港人又贏

總加速師呢個名唔係白叫，維尼好身痕，唔搵野搞下會覺得悶，武肺、中印、台灣、南海、香港、蒙古，而家拭目以待佢下一個目標

香港呢個問題個錯認真大，以前新彊果邊你收收埋埋搞集中營無人理亦無人想理，因為歐美各國都無乜利益，無謂得罪中國，但香港就好多國家都有利益，更因呢個問題同本新好親中既英國反埋面

跟住所謂既戰狼外交就得啖笑，以前一個對一個國家，人地怕左你經濟杯葛，咁戰狼式係work，但美國帶頭同你反面，而家個個都唔驚你，全部歸邊，全部組成聯盟同你對抗，五眼+日本、歐盟，就算東南亞細國都費時同你單獨傾，用東盟個名集體對抗

不如你睇下apple搬緊廠走, disney依家周身蟻.
呢D商家係睇錢份上, 到中共提供唔到錢同利潤, 仲會企佢果邊?

有人話google暗地裏其實賺緊中共錢, 唔係search engine, 而係監控果方面的backend野, 例如AI同大數據技術之類

講權鬥, 小學雞係博士級.
但在國際用呢D手段 , 一下backfire就萬劫不復直接收自己皮.

已經由大西洋太平洋行到去南海.

肥仔奧一吹雞, 幾間大企業即刻唔用新彊棉.

是 只要一息尚存 與共黨誓不兩立

錯了, 全世界周圍都係大陸移民, 各國政府都俾佢地滲透, 中共影響力遍全球, 你避唔到, 最多係在可見將來冇受害咁深.

習手足

其實有冇人同我一樣，覺得到目前為止維尼都冇乜受到乜嘢嚴重後果

本身係換得既
但係香港人反既，小學雞就要支持
主次問題
等於你放狗係帶隻狗行而唔可以比隻狗帶你行
支那人不嬲就係咁樣諗野
如果聽你地示威下就聽你講咁仲得掂？

好多人睇香港睇得太重
第四，應該係搞一帶一路先岩
一帶一路搶俄佬d 中亞中東地盤
連普京契哥都得罪埋
而家等睇你收皮

上到位=/=醒
好多野係人都識做
不過
第一大家有樣野叫良心
第二大家有樣野叫底線
君子有所為有所不為

唔覺
淨係扶植嘅韓國魚輸、華為輸、tiktok輸
都已經有幾套計劃fail左

稱王只合在秦州

deep state 智商測試term

呢啲雜種判斷錯誤post上年睇到今年，悶唔撚悶

認同

黑警：我唔知 我唔識政治 我只係打份工 維護治安

64集會一向愈來愈少人
如果唔係多得佢搞鳩香港人
香港人都唔會覺醒

利申：前港豬

香港人真係好撚煩
魚蛋論 支那搞鳩我地呀嘛，依家我唔要你俾我好過，我要你都收皮

舊年六四晚會比抗爭者騎劫左

老嘅悼念 後生嘅騎劫黎嗌港獨口號

所以.... 支共失左去一整代香港人了

武肺殺左人地咁多人
呢個仇點都要報啦

香港人世界第一

真係得2件咁少？？？？

香港只係一隻棋

反而 1.肺炎 2.咁多年偷人地野

先攪到咁樣

成班一聽到deep state就覺得係陰謀論
個term連侵侵都用緊 咁佢智商一定低過你

八代轉正後都係一碌柒

trump 用未就係想relate 你呢班人

祖國咗強大
洗撚理其他小國？
再嘈核平佢地

佢唔搵方法搶黎做?
收歸旗下點都好過一舖清光啦
佢咁做一係潔癖 一係衝動 一係無腦

所以咪一拍兩散，黑社會咪係咁

佢最錯就係無讀書，搞到自己咁低智

一早已經有好多人有同樣睇法
佢搵香港錢，但係要整死香港！？
全世界各地有幾多香港人？

香港根本唔係西藏或新疆。佢哋無錢。
用嗰啲方法嚟整治香港係一定行唔通。

香港可以用全世界internet

點可以同香港人話可以打低英美各國？

戰狼點樣衰？即日知晒！

基本功

人民幣=美元
港幣=美元

Common factor = 美元

如果咁都唔知就=玩完！

佢無錯
係老豆生個咁柒尻個仔先係錯
他只是孩子

第六係中共武漢肺炎

香港人有魚蛋論

DNC話係European Virus喎師兄
完全冇提過對支政策
敗登已經完全被支那收買
只係冇好似亡國愚做到咁明顯

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

冇錯，民煮党控制美國9成媒體

好難講
佢哋都係睇美國面色做人
如果敗登當選，英國好大機會取消BNO優惠待遇

佢最柒係搵777 做特首，689 自己食左國教同政改兩隻死貓，咁雜總未唔駛自己落水囉。777 唔認巢死推，雜種又係唔認衰一路推未攪到今日咁囉。

香港呢一代人包唔包嗰三萬隻？

佢唔係唔知
事實係中共大中華主義上腦
香港同台灣一定要不惜任何代價收拾
所以台灣係打硬
就算得1％機會贏 中共都一定會搏

下年維園點會批

狗嚟架喎

Tui

習賤畜個智商應該落到拎白卡嘅門檻

成堆美企之後政府逼你站邊咪又係冇得奶共

革命之鄉

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

呢啲飛機文真係俾晒子彈對家，大陸啲小粉紅實瘋狂轉發呢類文章，然後ff全香港人都咁弱智，日日吹支爆，就好似耶撚話上帝就來降臨，結果千幾年都仲係來緊就到

超速主義

第七，武肺攬炒全球

主要真係掃左黃

存檔死清光